如果聽日48位義士真喺俾人入罪，大家會點做？

法治都冇埋，我唔會再忍，真暴動俾佢地睇

冷靜啲，各種途徑幫佢地

聽日係提堂

認真討論

真暴動

可以直接落charge唔係咩

聽日過堂

全力罷工

時代革命

法治無左好耐
選擇性檢控、黑狗濫權、狗黑官勾結
仲有咩法治？
點解狗唔洗守法，我要守法？

心水清的人會知，但好多人都覺得香港有法治

所以聽日隨時係一個轉捩點

小弟愚味，咩叫過堂

落叉廚係真係告
唔撚係入罪

但聽日隨時可以入喎

成日都話香港得返法律 睇下仲有冇

未審又點樣叫入罪呀

大佬呀 不如你google下咩叫告 咩叫提堂啦

圍法院

大佬呀，7警拖咗咁多年，但依家就提堂

聽日跳step都唔出奇啦

樓主中學畢業未。。。

要經過審訊，仲要證人、證物、抗辯、陪審員

最少搞兩年先宣判有無罪

聽日一條龍審埋都有可能

香港政府喎

呢啲會拖好耐先判,唔等得啦

證明嗰政府可以仆街到咁樣! 8.5 誓罷工

唉你重柒撚過連儂牆撕紙班廢老
見到你都係同路人真係覺得好撚無面

其實最慘係提堂到宣判嗰段時間

如果法院唔畀保釋，就要白坐到宣判

好撚嬲啊
暴政凌駕
警黑合作

依家狗擺明想放大兇示威者
只會升級

圍監獄

講得唔好，如果佢地連保釋都唔俾

同坐監有咩分別，仲唔算入罪的一種？

冇錯，應該會拖一排先高院

小弟講得唔好，但係我角度上連保釋都唔俾，係我角度上已經叫入罪

一人攬一件陪葬..睇下邊邊多人唔怕死

喺墨西哥呢個無法治嘅地方

暗殺政要、警察
縱火 暴動
係時有發生

嗱政府呢個月嘅精彩表現我就唔敢話實一定唔會
但你要明白出到呢招攬炒度同出老解差唔多

大家仲記唔記得我地五大訴求入面既釋放所有被捕人士。。。
點解我見到大家成日只係係到講成立獨立調查委員會
好似當被捕既義士係condom
如果今次四十幾個義士真係比個仆街政府告得入而我地又唔出黎幫佢地
第時仲有邊個會有心企出黎做前線。。

唔知係咪最近壓力太大
睇太多英雄電影
我禽晚發夢夢見
組織左班人暗殺壞人
組成左個暗殺集團
係黑夜中除暴安良

知唔知咩叫提堂
有排都未審呀

真係谷到去臨界點

其實好多衝突係無為 次次例牌佔路 但根本完全無用佔路黎都唔知做乜鳩 入黑之後就俾防暴打既打 拉既拉。之後再告暴動。
3萬黑警就係港共政府既最後力量 而佢就默許黑警唔根守則 亂用武力都無後果 而家要贏根本就唔係遊行示威佔路 而係要有大量黑警死 等佢哋知道有後果。
只有政府無咗啲3萬武裝力量 佢就只可以選擇 接受五大訴求或叫解放軍出場 而啲兩個都係連登仔樂見既。
問題就係香港人決心唔夠大 好多人抱住僥倖嘅心 諗住發下夢有用 同發夢唔一定俾狗拉既心。就次次去佔路 跟住畀人打畀人拉 個政府仲要無恥到告暴動 根本就係因為睇死你哋惡唔出樣。
唔好問點解我唔去做 例如有計劃地燒警察宿舍政府官邸 因為我怕死。

暴動應該高院

依家一定charge 咗暴動先
一嚟想嚇班和理非，二嚟想義士無得保釋

[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣, 行動組 同 連登人 入 (好認真!!)

我會覺得前線會更加多

日日地鐵不合作有無得諗
直至釋放所有人

通常會延期去其他日子再審

警黑合作都出埋，冇嘢冇可能

4個字，香港政府

Why not fucking both ?!

有排排期

義士比人當condom
比人告到入察
點解會更多？

請起我底
不嬲支持玩大佢

涉及到中國利益，官員利益既案件，法治就會冇用

唔俾保釋就仆街了

班黑警根本最想 你再多前線
挫入多1000人 無限白色恐怖
要諗個聰明d 方法 合法行街 唔好再送人頭啦

真係好L sad, 如果係咁不如首先日日去機場坐
佢地咁撚驚無面
又多鬼佬

以暴易暴

其實七警可以有兩個無罪＋其餘減刑

點解仲有咁多人覺得仲有法治？？

屌你老母告得入就真暴動

義士們 之後真係要
be water
Be water
Be water

日頭就好開波 玩遊擊
日頭就好開波 玩遊擊
日頭就好開波 玩遊擊

入夜就好走 唔好戀戰
唔好再守陣地 整鐵馬陣
你整完陣地 又等埋狗衝埋黎 為乜

今次傷亡慘重 要調整戰術
唔好再送頭

第IV部
非法集結、暴動及相類罪行

以暴動方式阻止船舶、航空器或鐵路列車的開行
(1)參與暴動的人如非法地和以武力阻止、阻撓或妨礙，或企圖阻止、阻撓或妨礙任何汽車、電車或纜車、航空器、鐵路列車或船隻的起卸或開行，或為此目的而非法地和以武力登上或企圖登上任何汽車、電車或纜車、航空器、鐵路列車或船隻，即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。
(2)任何人不論是否已被控或被裁定犯本部所訂的任何其他罪行，仍可被裁定犯本條所訂的罪行。

其實都有得落CHARGE 真係任佢講

話比佢知咩叫真暴動 你老母

我都唔知

係米都被人判暴動，我地仲可以點？
法治社會既法律應以民意作授權，既然港共政權漠視民意到呢個地步
我地應當行使我地既法律

元朗白衫狗恐襲加暴動點撚樣計？
黑警瀆職又點計？

比香港人睇下咩先係真暴動

移民

反正係唔係都比人入罪,攬炒囉

要捐錢
48個 假設2年
每個月2萬-3萬
最少籌返2000至3000萬俾佢哋
仲有要搵返以前嘅義士

唔搞法院=畀公信力司法
公安條例本身係惡法
根本連連堂都唔可以畀！

絕對唔可以暴動 搞到人地有返工無放工

無得落場 邊有得去街HAPPY阿?

法治 笑話

元朗個班仆街白衫呢 屌你班死狗

真正既黑社會唔撚捉

真心愛香港 為香港付出既就捉撚曬

如果有狗屋俾人燒的話，點算

聽日有可能係一個令更多和理非醒覺嘅日子

攬炒囉 場運動輸撚左仲慘過死

真暴動殺無赦

冷靜

其實暴動罪定罪個標準好高

你係咪on9架

自隊十打膠

好想幫年青人

嬲還嬲，但條例係寫到咁撚樣，佢始終都係可以拎黎告，仍然算係「法治」，只係法例過嚴，令社會失衡更加難以糾正。
一係修例，咁要掌握左立法會先
希望法律界ge精英可以快d幫下佢地

唔好阿

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

據美國《紐約時報》與英國《金融時報》在星期三分別報導，目前在歐洲流亡的兩名香港“本土民主前線”領導成員黃台仰和李東昇已經獲得德國政府頒發難民身份。他們倆人涉及在2016年發生的旺角騷亂事件而被當局控告暴動及煽惑非法集結等罪名，他們在等候法庭審訊期間離開香港前往歐洲。

黃台仰在《金融時報》的採訪當中說，德國政府在去年批准他們的難民庇護申請，沒有解釋批准他們獲得難民身份的具體理由。他說，在申請期間曾經向德國官員表明，香港當局對他們的起訴帶有政治動機。

黃台仰在訪問當中又說，他們選擇在這個時候公佈消息，是為了讓公眾關注目前在香港受到廣泛爭議的《逃犯條例》修訂與六四事件30週年。黃台仰說，一旦這項法律修訂獲通過，他將永遠無法返回香港。

聽日係過堂 所以由審到判都要一段好長時間

屌你老母 黑警同律政司班幫兇死全家

罷工

清算埋法庭囉, 唔係點

希望真係，高院好過區院，區院好多紅

咁講法今朝阻地鐵車門都可以叫暴動

佢地國務院
水砲車
告暴動
好明顯係要打擊抗爭者精神
呢個時間如果你有軍火可以開拖
冇既就冷靜

both

佢地係香港人最後嘅希望
今次輸唔係輸5年係大家集中營見

光復香港 時代革命

唉

救人 撤銷控訴 不惜一切

攬炒

醒乜撚野覺啊，用班細路既前途為大家爭取一個［可能］醒覺既機會啊？
個班細路今年可能十八二十架炸，你都十八二十過，你知唔知呢家判佢地十碌同殺撚左佢地無分別架？

其實點都暴動 真係暴動都得啦

如果要去集中營寧願死算

燒狗肉

三權合作之下已無法治

法治係要係主權獨立後的香港, 才會再出現！

班狗唔單止唔守法，仲要係負責執法

點解次次都要揀左定右 唔俾人why not both?
繼續衝個陣 都可以幫佢地諗辦法

咪撚教唆啦

好驚真係會有人殺狗狗
好擔心佢地啲屋企人

咁我地要超合作
一有懷疑有野跌左野落路軌就要㩒制報告

律師團呢？

唔好講告唔告得入
無得保釋已經係另一個好大既打擊
有無人眾籌幫呢班人呀
點解之前果d基金乜撚聲氣都無 又話幫義士

巴士底監獄

俾黑警見識下乜野叫真暴動

反正都係暴動架啦
728我乜鳩都冇做過比人話暴動
不如大家真暴動諗辦法不被捕好過
話知殺一兩個警犬都要
保護義士要緊

推

光復香港，時代革命

跟今朝個單應該都會拒絕保釋

我唔信中共連陪審團都做馬

到牛岀場

基金一直幫緊，但低調

雞尾放題

依家香港可以做係直接組織民兵

點解嘅

好心痛，宜家係選擇性執法，選擇性檢控，香港連法律都俾人操控埋。

睇01岩岩有條友話一陣48位今晚可以保釋外出
聽朝提堂既
我好肯定我冇聽錯

裁判法院好似冇權判多過3年

過堂
我估冇得保釋居多

聽日100%係畀多N個月搜集證據，擇日排期再審，不準保釋

上訴 眾籌 一路拖 一路真暴動

唔好再起所謂既防線 個D防線兩野畀狗搞掂 如果唔係玩遠攻（火） 就唔好起 仲有人多就直接衝上去打9佢地 次次都等到班畜龍黎就撒哂

屌
我又點撚知點做wor
宜家連司法制度都係紅嘅
咁仲有咩辦法？
宜家除咗係令更多仲相信香港有法治嘅人（主要和理非）醒覺，知道一定要獨立先有用
基本法唔係香港人control得到ga好唔好

求下大家
下星期一真係一齊罷工

正皮嗰啲有幾多真係會做呀

因為一個依家係keep住做緊，一個係大家都未試過

點解政府死攬警察，警察黑社會要合作
因為事旦一個收皮，全部都會索連到

比三萬個麻袋我

我將會組織一隊vendetta

上訴

緊係要真暴動啦 屌 ON9

我都希望我係on9

香港乜都有可能發生

提堂只是講而家控告咩罪
一般提堂都好快，係之後搜證 找證人 排期審 先耐
可以拖兩三年以上

警署比保釋唔代表明朝法院會比
唔比就坐定一二年先

已經無得冷靜

下次即刻玩火魔法

唔好搞無辜市民
其他我冇嘢講

可唔可以應承我 就算拖兩年先判 大家都要跟到實 唔好忘記義士

其實呢個訴求真係好難做到，直接釋放應該係違反法治

最多都係因為出發點而輕判，但法庭都一定要上

真心如果如果如果義士s真係入左暴動罪，就真暴動比班扑街睇下。唔係嘅話，拉左咪好唔抵！同埋更aggressive 嘅話更大影響力！！！

你等得佢入罪、再上訴、再判，已經過咗幾年，到時大家已經淡忘咗件事。

要搞就而家搞

掉佢雞蛋啦！

遊擊

死前仲要俾人生劏器官
死後攞去做屍體模型
揸乾你每一分殘餘價值中共仲邪惡過Nazi

暴動都似

宜家仲有法治可言咩？

其實而家做咩都暴動
大家明啦

瘋狂飲雞尾酒

但個個都話我咁唔叫入罪，明明班義士其實係坐緊

呢個最緊要呀，大家以後每個行動要計劃好先得呀

唔好再整防線對峙等人拉

過堂姐,未判未審

到真係入罪，都2年後

瘋狂火攻

出左胡椒

69講到依家

唔好咁痴線啦，俾唔俾保釋法庭係要考慮好多野，如果唔俾保釋就叫入罪，咁唔洗提堂啦直接判咪得囉

Night Raid

依家先知有法治?

好多人啱啱醒，我雨革講到依家

眾籌 俾安家費佢地

佢地知唔知元朗個幾位無得保有排坐？
今晚準備定後事拉

求其搵條罪告9你
只要提堂唔比你保釋再拖下已經夠坐幾年

佢地班狗 每次都有輪更休息時間 其實個個真係最好既時機

一係義士死
一係對方死

堅持!!!!

希望我真係痴線啦

問題係如果唔比保釋同直接判左刑無分別

727呢單已經唔比保釋，假設要搞２年，就算你最後無罪，你都係坐左２年

真係屌佢老母元朗班白衫叫咩，恐怖襲擊未啊屌你老母垃圾香港政府垃圾法治

咁法治未必等同公義
法律條文白紙黑字寫住，佢確實係可以拎黎告
仆街還仆街，法治還法治，我有冇理解錯？

但我俾人話緊我on9

一入罪，有係現場嘅人都可以入暴動罪
代表大家，無暴動都係暴動
既然係咁，點解大家唔真暴動？

我無嘢講

如果提堂唔畀保釋

有無得每日都再申請保釋？

死過

我賭j冇一個告得入

聽日提堂咋唔會咁快定罪
和理非幫手捐錢啦

612法律援助基金:

最嬲係元朗拉果幾個佢同你講告佢非法集結

我諗樓豬唔係好明咩係提堂

講左還押候審就要再等再審個日
如果唔係都要坐監，名義上就話因為你未正式判罪，權力比一般罪犯大少少

但實際上一樣係坐監

就算有得保都唔好拉
收押同坐監有少少分別ge 不過幾乎係0

聽日就判？

銀行唔批借貸，你日日申請嘅話會唔會有翻？

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

我求下義士們真係
be water
Be water
Be water

入夜就走 趁仲有途人街坊係條街 無咁容易被圍捕
你鬧我散水黨咩都好
記住抗爭係長期 一年半載都未定
唔使盡地一鋪
少一個就少一個
求下你地唔好再戀戰 守陣地
流水式抗爭 毋忘初衷

我要真暴動

有冇人聽日去聲援

講得出果啲都係左膠
有錢

暴動囉

提堂
比保釋都還好
唔比就被政府拖夠幾年 即係未判已經要mou幾年先

都係果句，無得保釋嘅話都要坐翻1-2年

係冇定罪呀，但義士們係唔係坐緊？

告埋佢地暴動都無用啦，果班係黑社會黎，社會垃圾
但呢班係後生仔，又唔係為自己利益，真係好撚慘

過堂其實表示法庭受唔受理，收監等調查定保釋
有一個收監等候都唔容許

香港警察都唔知咩叫警察，包容下我

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

如果義士入暴動
咁黑警係咪要入蓄意謀殺

正常就唔會，但香港政府喎

更何況，冇得保釋都要坐翻1-2年

算唔算入罪

究竟聽日幾點同邊個庭 上網check唔見有

勇武初衷：

唔知啦

暴動

仲有咩好怕? 係咪都死路一條

唔好再諗「告得入噉點」但咩都唔做
正如送中條例，你唔會淨係諗「過咗會點」但咩都唔做，因為我地知個制度不公義，個權冇公信力
惡法根本唔應該俾佢有機會審，今時今日唔好再講咩尊重司法權，司法權一早赤化，係爭我地出嚟表態咋

吹雞去旁聽！

係囉 啱啱都check咗

幫香港真暴動

如果係暴動罪，將來僱主根本唔會理
仲可能加分
咁嘅人才，實在難得

噉同未審先判有咩分別？

想請教一下，唔係可以用再嚴厲啲嘅條件申請報釋咩？

過堂時唔認罪先排期上庭

殺!!!

陪審團行使否決權無需理由

聽日係mention only

我都見唔到

除左升級暗殺，都諗唔到可以點進一步行動

岩

捉到黑警就打到佢仆街為止
死有餘辜

Push

聽日
東區
930

“提堂”（mention）（亦有稱“過堂”）經常都會在裁判法院的審訊案件表（daily cause list））看到。它是新刑事訴訟案件的初級偵訊（preliminary inquiry），亦即是在裁判法院進行的一個司法程序，通常指聆訊的首天（若需數天進行的話）。

陪審團否決權

冇可能冷靜 一定要攬炒

Fresh case 唔會係list 到
通常第一庭過堂
睇下俾唔俾保釋等等

真暴動 自由發揮
就算有人放核彈都唔割席

最後都係裁判官決定，個官係大撚晒
但香港又有幾多紅底裁判官呢? 你望下白衣人待遇就明

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

一齊暴動，我要坐監，塞爆監獄

要判暴動都判左元朗嗰先啦，政府正仆街

聽日東區嘅案係咪冇手足？

我知佢地預左
但抗爭係長期
無人知幾時我地會贏
一入暴動 就幾年
何必每次出黎都要送頭
流水式抗爭 玩遊擊
日頭一開波就玩完d狗
唔好再守陣地等狗衝
入夜就走

講起 7.1
義士們日頭就開波 主動突擊 破壞完立法會就走
又有大量和理非做back up
加上政府無可能將香港回歸日定為香港暴動日
種種因素 無大規模圍捕

依家狗已經無任何耐性
一心想盡快完左運動
要大規模圍捕
我地更加要長期同佢地玩 玩到有真普選為止

聽朝東區法院見呀屌

聽朝係提堂

老實講我覺得法治半死
由雨傘到而家都唔覺得係暴動
但係為左d人唔再遊行示威就有咁大作咁大
就算梁天琦果d都係襲警 暴動罪名控告真係太重
咁元朗班人唔全滅佢地都唔得 元朗白衫係無差別恐怖襲擊
1換1都唔想佢地好過

同意，全心全意禍及家人同接放工

呢次一輸未來只會更差
未見過雨革教訓?

塞爆個監倉佢 全民揹住一條暴動罪

三分一係C打

諗到學到見到嘅一切手段都要用

我希望出過黎遊行的唔理勇武定和理非都上前線
只要一次就可以
搵次出黎圍住中聯辦
圍住政總
圍住警總
圍哂成個港島區

721係非法集會 無人提堂 示威者就暴動！DKLM 真係無天理

次次都係防守時俾狗冲俾狗打，自衛就叫暴動😣

發夢會見到真既暴動
還店夢入面既政府都當呢d係暴動
真暴動仲可以點定義

真正暴動

咁鍾意告人，我地有無得告返轉頭?

學術討論:市民有無得告政府?

我會真暴動
因爲司法權已經傾向維護不義政權！！
完全保障唔到人民！
呢個政府需要被推倒！

唔俾保釋，即係要坐
咁算唔算入罪？

45個手足被告暴動
黑警全家生癌

支那就會用呢招
唔夠料但還押監房唔審訊

提堂姐 未有耐開審 呢D案要搞幾年

還押即係未審先判

45被濫告，係幾百萬市民責任，你地默許濫告發生，從來無迫脅到港共政府，仲學上講齊上齊落，什麼一個都不能少，我教人地人權庇護，轉發既人5隻手指數得出，咁撚樣叫一個都不能少咩？咁只係你班仆街幾百萬人想人地為你地既劣根細膽衝鋒陷陣，但幾百萬港人完全乜撚實際解決既都無做出過效果，只識網上做啦啦隊，屌你老母

你怕死
19冷氣軍師鳩噏，點解仲可以咁多正評。
而家討論點救人啊，dnlm喺到批判，人哋點都勇敢過你先喇。
批評義士行動，然後再提出一個你自己都唔敢實行嘅計劃dnlm

聽日係提堂，有排都未審

我癲起上黎都唔知會做D咩

成班得個吹字
連登仔又點會暴動
亂傷無辜
堅持五大訴求
嚴厲譴責警方
重新整頓理治

不過香港bills of right 就有講要盡快審訊
但由裁判法院去到區域法院再去高院係要搞好耐既
因為高院審訊程序好繁複
當然每次上庭辯方一定會要求保釋
睇官

利申非律師

有提堂架入面 但冇暴動

唔俾保釋，都要坐翻幾年

除非諗住劫獄，否則只可以做兩樣野：

1. 籌錢，打好場官司
2. 推上國際，有咁國際化得咁國際化。

等火燒狗肉

陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由
陪審團行使否決權無需理由

要趁漫長官司期間做準備
除左律師費，仲要準備敗訴坐完嘅生活
錢固然重要，重有要組織游說企業唔計案底請佢地，大企業唔得就搵黃嘅中小企
作最壞打算安排定後路俾義士

之前話用火班友出黎講下啦！！

點先贏？ 長期無大台流水式抗爭
我地依家用左2個月
政府除左用白色恐怖 武力升級 打壓之外
佢咩都做唔到 亦無法瓦解依埸運動

雨革失敗後 政府更加打壓 係無錯
但市民對政府既不信任亦都增加
施政更難

而且我覺得今次國際反應比雨革更強烈
依場運動at least 玩到10月1日
等美國人權法通過 中共輸左貿易戰

我只係唔想義士盡地一鋪
Be water
記任抗爭係長期
勇武少一個就少一個
唔想你地留咁夜 增加送頭機會

Cocktail暴動 拎個盾出去擋下又暴動

經濟學黎講 政府一直在玩命

部份暴動
應該大部份都係冇大動作未必告得入
有D應該只會告非法集結
但要支援少部份罪成既人

你以為啦樓主...
好多人唔會有任何感覺...

全社會罷工，港鐵永遠不合作運動。機場不合作運動。不在一個點操作，打游擊不合作運動

屌我做咩姐，你唔屌政府

今時今日，真係無咁樂觀…

相信下同路人

但願香港同各手足/義士一齊安好

法庭都要排期再審
佢依家落charge提堂, 已經做到白色恐怖, 香港人唔敢再上街

我無野講

俾佢知咩叫暴動

現場消息係今晚全部保釋, 即係聽日提堂之後都唔洗入返去

大家要了解下法律程序同刑事檢控程序

要明白過堂 提堂唔係定罪，如果立刻定罪，香港一早玩完左啦！

如果大家呢刻出黎仲係追求民主自由法治，你就要相信同了解普通法係點。 他朝有一日達到真普選我相信香港都會繼續行普通法。

我會暴佢老母比佢睇

“香港需要你“
“我地都係香港人，我願意罷工“
“為了僅餘的自由“
“你幫助過前線嗎？“
“為了香港，我們絕不放棄“
“勝利之路“
“謝謝你，香港人“

高院可以判重好多

我好驚大家講好左暴動之後仲係第二朝照常返工

Jury Nullification: 陪審團行使否決權無需理由

佢地冇用武力，冇事既

聽日9點 東區裁判法院1號社見聲援728被捕人士

繼續返工

保釋，出走

話長期抗爭
由97到依家廿幾年了，長到幾時?
係未來監控燈柱，信用系統等緊你地
現在，警察既氣炎已不斷加大，隨街可以要求一般市民口罩都唔準帶
四名示威者因絕望而自殺。在此之前仲有百幾名學生自殺

你同我講長期抗爭？

再來咩叫施政更難，立法會唔係話過就過嗎？以往可以拉布
今日鐘意可以秘書處越權，點解我反而見到係施政易左？

你真係認為瓦解唔到呢場運動？佢地不斷進化緊，今日水砲車落地測試，我唔知你邊度黎既自信同樂觀

我淨係見到隔離某個地方既下場，嗰個地方叫新彊

其實柒咗咪認囉 有乜所謂
google埋等其他巴打都知下
繼續死撐柒落去好咩

話比佢知咩野叫真暴動

一齊捐錢呀 律師費好貴架
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

咩樣都叫暴動
咪真係暴動比班友睇

暴動罪 係有 陪審員

唔係死撐，係我真喺唔信依個政府

上面唔知過堂係咩，我認係我柒，但我真係覺得有機會聽日就跳step都唔出奇

7警咁撚樣都有薪坐監，仲有咩冇可能

快閃
幻想
單車高手 係港島遊行日子
去中聯辦 / 禮賓府放火
再逃向遊行路線
示威者set 定防線
保護車手後即閃

究竟佢哋係咪已經放返出嚟？

如果係咁，麻包袋副本即日開始

幫推 文宣戰線

香港民吧成立了 擊退五毛

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推上前線

咁都暴動罪，下一次殺警掉汽油彈機會會更高，橫死掂死啦d人。唔好以為亂落charge好過癮

過堂 唔認罪 。再排搵律師

如果真係告得入，就真係挑動黃河天下反，我第一個扔酒

想問其實點先可以旁聽
未入過法庭

點都好，今晚要盡多人接佢地保釋。
聽朝要盡多人聲援佢地過堂。而家佢地好需要知道大家唔會遺棄佢地。信念不死

殺黑警一係坐終身,一係比人一槍打死,邊個去?
你呢d 冷氣軍師就正識指指點點 , 仆街死左佢啦垃圾

和理非三罷
勇武革真革命

香港。真暴動

次次行完就散水
咁就唔會有人認為會真做
個個都縮到九萬尺遠

冷靜先

有排審 大家要支援律師費用

政府恰我哋唔夠佢有錢打官司 佢用公帑打 義士拎到法援好 都可能要自己俾好多錢

如果係簡單程序呢？

香港得返一條路可以行
唔可以再用多一班人既未來去換大家醒覺既機會
因為要醒既都醒曬
我地真係無時間再等

一定要救

我想並存
係司法制度內相信最後一個有可能改變嘅機會
但係我唔會完全相信，亦都唔會齋等
我只會盡自己最大嘅努力去對抗
如果有人同我講，盡全力打可以換嚟焦土，我會出盡全力，即使坐監都在所不辭

我地都係香港人，我願意罷工

真革命

到時我會跟墨西哥佬一樣做法

唉 暴動都有假既 個世界好撚奇怪

鬼叫香港壞撚咗咩

雨革之前 我真係唔覺香港人有咁強烈追求民主
次次遊行完就散水 政府當你唱歌

咁義士次次盡地一鋪 留到陣地到夜晚然後等狗衝
最後送頭 入暴動罪就贏咩？
根本要be water be smart
長期抗爭玩到國際制裁 美國英國出手
中共先會放開香港

出水砲車咪be water 走佬 或者玩巷戰 室內戰
武力已經封頂 真槍/解放軍就一定唔出架啦
香港變新彊 咁國際金融中心玩完 中共同我地一齊死

都係個句
我只係唔想義士戀戰 作無謂犧牲

告得入就玩焦土

如果呢個post 正皮左果5千幾人全部打到班狗迫佢地拉哂咁多人番去會點

真暴動，因為點都入暴動，直接出火龍，龍吐珠！出哥斯拉

Make love no war

各位冷靜
真暴動需要武裝

樓主你都係google下再岀聲啦

45被濫告?
屌你老母!!即係有3個係罪有應得?!

本身發夢喺前線
會企得再前啲

入到罪成為暴政下嘅政治犯，即係更多人已經係帶罪之身，去盡囉。

流動式豪火球術

希望我錯

IF WE BURN YOU BURN WITH US

不要說推，試著說8月5日大罷工

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

講真 我覺得比人拉到係品係都告暴動
係唔係都告得入既話
咪黎次真暴動比警察比法官睇下囉

個人認為聽日提堂都好，速戰速決，拖得耐反而仲折磨
希望各位義士冇事

真暴動=送頭

我冇野講

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

重溫下警狗點對市民

依家出去果班前線唔係暴動？

黑警所有幫兇政客都無妄想獨善其身 告上國際法庭 片甲不留！

起碼玩你幾年告到終審
慢則隨時玩你3年

(我要班狗ot冇補水！） 低成本高效益之撚狗術

我揀罷工

必須爭取公務員和公共服務單位的兄弟姊妹支持罷工

人家有好的律師，啊爺也給指示，你懂的

人家有啊爺照

They are not alone 提堂可旁聽？

真暴動= 送得仲勁人

哋一早已經有預案！一開始已經想推你哋去真暴動「

你哋點樣暴動嘅武力都唔及佢哋暴力嘅十分之一，到時佢哋可以會開真槍，亦都搵白衫去姦淫擄掠入你哋數！

甚至你哋走去地下抗爭，一樣已經有預案對付你哋，到時喺連登講過嘢嘅人都會畀佢拉，玩殘你！

咁您講下可以做乜？

如果唔係連仔，您覺得佢地唔會拉咩？

而你不知道當年魚革，好多都係區域法院審，係冇陪審團

首先唔可以有激進言論 留低把病

我冇留呀，我問大家會做咩炸

講真
會無底線作出任何對抗政府 黑警
幫到義士既行動

其實大家都要諗下民意緊唔緊要， 如果民意唔緊要林鄭得返三十幾點又有乜所謂， 但而家搞咗一個地鐵嘅運動 係咪真係 大部分嘅人都同意呢 ，而受影響人就唔可以出聲， 一出聲就話唔支持， 但其實真係要諗下， 現實係好多人係供緊層樓， 如返緊份工老细真係唔會體諒你遲到嗰一分鐘，好多人係一個人做緊兩份人嘅工作， 嗰種精神壓力， 希望大家都明白， 如果香港係大家嘅 咁就已經唔係 得支持同唔支持， 由當初 對付政府 到對付警察到對付市民已經見到步步嘅偏差， 大部分嘅人思維模式， 唔會諗前因後果 ，只係知道你今日阻住我返工， 日日都係咁 ，我真係支持唔住啦， 咁佢哋就會開始企喺警方嗰邊。 每次遊行完 ，都畀人捉咗， 如果犧牲係有回響嘅咁唔怕做，但係畀人捉咗就係捉咗， 落乜嘢charge唔係你話， 圍佢佢就可以改變， 係時候改變呀 方針， 係一個唔擾民 嘅狀態之下， 令到警察疲於奔命， 唔好見到警察係又小唔係又小， 軍裝嘅就唔好小，而去標籤同分化 佢哋， 可能我講啲嘢你哋會覺得好戇鳩， 但係我諗有大部分嘅市民，都係會咁樣諗 ， 一路以嚟我都好尊重大家， 真心覺得依代嘅年青人係真係帶畀大家希望 唔係一群搞事嘅人， 係一群有腦嘅人， 但始終大家對政治嘅玩法， 可以話係初班， 當然相比起幾年前係成熟咗嘅， 喺度 希望大家有勇有謀， 就算全世界譴責緊政府警方所放嘅催淚彈係 喺民居道發放 ，但亦都唔能夠 令到一部分覺得係因為示威者而引起嘅 人嘅諗法， 或者你哋覺得冇所謂 ，但希望你哋都要明白 有啲低下層嘅人係今日唔工作聽日真係冇飯食， 喺佢哋嘅角度 聽日都過唔到，講乜嘢未來呀。 當然你哋決定點樣做， 我尊重你嘅決定， 我都盡量用我嘅辦法，係繼續支持你哋， 遊行， 背後捐錢， 盡量同身邊嘅人講 年青人而家做緊啲乜嘢，大家都努力去為香港， 當所有義士 被捕第二日就可以提堂， 白衣人到而家都未提堂未做野， 個運動已經唔係之前玩法， 大前提一定唔可以再留守， 唔好同警察撐冇著數， 義士要開始休息，重整旗鼓 ，先係而家當務之急， 亦都要畀所有記者們休息， 大家唔撐得幾耐， 你哋諗下啦， 遊行咪繼續囉， 你哋咪休息下先囉，唔好畀人估到你哋做啲咩先得㗎。

哦 即係繼續唱今天我啦
你有更好既方法唔該你講出黎
冇既話就唔好阻人行動升級

我覺得你太樂觀
如果中共真係會Care國際金融中心乜乜
一早就繼續延續曾生時代個種溫和施政
但雜種上台之後，連中英聯合聲明都敢話係歷史文件
點會唔敢陏香港
689上場強硬，林鄭繼續強硬就係唔怕陏香港

都係個句，啲人絕望，見唔到未來，只係見到社會越來越差既話始終都係會自殺。只係呢啲問題唔會浮上水面

好似學生自殺潮咁，講講下又無左件事，繼續馬照跑舞照跳，真正恐怖係溫水煮蛙，大家對於嗰種警察變公安，生活在被監視社會嗰種態度習慣

麻包袋

捐曬我所有畢生積蓄， 去支援佢哋， 盡量所有遊行集會都去， 返工係第二位。

你係鬼？
升乜撚級？
送多幾個頭就叫升級？

鬼你老母 星期六旺角發夢親身同我講丫屌你老母

倒不如…

咪衝動，保存實力，送頭真係冇用

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

屙屎都係暴動，咁不如真係參考六七暴動暴徒始祖工聯會咁做